又一間好食既沙嗲牛肉麵@上環

青年會中學收咗皮到宜家佢都未收皮？

之前有人話佢係藍，因為區選果陣有貼民建聯海報

行落少少食大喜啦
又抵食又黃店